﻿Обновление внешней базы
=======================

Выкладка файла-обновления внешней базы:

* Сервер: **ftp.olekstra.ru**
* Логин и пароль: *узнайте у руководителя*

Для выкладки обновления:

1. Заходим в папку `db` и удаляем старый `lineamini.zip`, после этого загружаем архив со свежей версией вместо него.
2. Заходим в папку `update`, открываем файл "DBUpdInfo.txt" и редактируем там поля:
  * `version` - номер текущей версии (его и надо обновить на номер текущей)
  * `file` - это имя файла обновления относительно папки "db", по умолчанию это "lineamini.zip" (если в дальнейшем надо будет переместить или сменить имя - тут можно будет поменять)
3. Завести на caravan.ru нового пользователя для аптеки (просить Алексея или Эдуарда). Если аптека снята с поддержки - отключить его.